{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034159",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10049890",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안동 수곡고택펜션"
    },
    "text": "ペンションでは韓服および韓紙工芸体験ができます。 客室は調理が不可能で、共用調理場もありません。 入室時間は午後3時で退室時間は午前11時です。 送迎サービスは提供しておらず、バーベキューの利用もできません。 幼児の場合、追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 客室は共用トイレを使用し、男女それぞれ2つのトイレがあります。 無料Wi-Fiが提供されており、ペットは入室できません。 ペンションには休憩室と茶菓室があり、状況に応じて利用が制限されることがあります。 朝食は無料で提供され、客室に提供されます。 メニューは季節料理であり、状況に応じて変更される場合があります。 客室は禁煙が可能で、駐車が可能でファミリーでの利用も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "共用調理場はありますか？",
            "answer": "共用調理場はありません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "バーベキューの利用はできません。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はどれくらいですか？",
            "answer": "幼児の場合、追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "客室にトイレはありますか？",
            "answer": "客室は共用トイレを使用し、男女それぞれ2つのトイレがあります。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiが提供されております。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "朝食は無料で提供され、客室にお届けいたします。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "客室は禁煙が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 239,
        "QA": 256
    }
}